人民日報—香港同胞有義務承擔中國對非洲的六百億美元無償貸款

如果香港教師無教席，

為了黨、為了國家民族、為了偉大的祖國、為了中國夢，

香港教師應該去非洲教書，

為了波瀾壯闊嘅大國崛起，為了一帶一路，作出貢獻

老衲應該係環球時報老總胡錫進